香港政府比香港人更有恆心

香港政府就算因為2003年遊行否決左廿三條，但都唔會放棄
之後搞網絡廿三條，搞拆件立法，務求最後成功立法

港珠澳大橋就算因為個阿婆司法覆核成功，但冇都放棄
再一次司法覆核直到打贏，就算畀立法會拉布都務求最後要成功起好

國民教育就算因為被市民反對，但冇都放棄洗腦政策
用迂迴既方法繼續安排學生同中國接觸既機會同整中史必修科，務求令到新一代對中國有歸屬

仲有同股不同權多次畀證監會反對，但都仍然想一意孤行，結果試到得為止

同埋觀塘音樂噴泉多次突襲立法會，就算畀人bam左都不斷闖關，要試到得為止

最後對應港獨，將禁止港獨入議會、將港獨人士收監、將港獨組織列入非法、拒發簽證畀外國人
就算政府知道佢就算點做，香港都仍然有人繼續支持港獨，但佢都冇放棄，繼續打壓
直到真係可以消除港獨

試問香港政府就算經歷幾多失敗都唔會放棄，都想用盡一切方法達到目的
但相反香港人只係經歷幾次失敗就咁頹點樣同政府鬥呀

推推推

對 林鄭精神值得加許

推

港共一直踩緊美國關係法條紅線
以前就話任你玩叩唧,依家全球轉風向,你估港共仲玩得幾耐?